# projet_tutoree


Comment cloner le dépot git ?

git clone https://gitlab.com/ben_tayeb/projet_tutoree.git

Mettre à jour le dépot git sur votre ordinateur ?

- git pull

Modifier un fichier puis ajouter la modification aux dépôt git

- git add nomfichier

- git commit -m "j'ai modifié mon fichier"

- git push

Pourquoi 'histplot' de seaborn ne fonctionnait pas sur les ordis de la fac ? car mauvaise version.

entrez ce qui suit sur le terminal des ordinateurs de la fac :

"pip install seaborn==0.11.2"  

Dernières modifications : 

Boxplot.py => ajout des points sur le boxplot

histogramme.py => ajout de la courbe normale sur l'histogramme

barplot.py => ajout definition 'ci'

histnotebook.ipynb => fichier contenant histogrammes en python et R